城寨短打: 警察開槍殺傷示威者不受制裁，大家星期日小心

大家小心...

push